const questions = [
  {
    type: 'question',
    question:
      'Cette marque de bonbons Allemande a été crée par Hans Riegel à Bonn.',
    answer: "Qu'est ce que Haribo ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Ce couteau est emblématique d'une petite ville du Puys-de-Dôme qui lui donne son nom.",
    answer: "Qu'est ce qu'un Laguiole ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Cette marque de biscuits Nantaise tient son nom du couple d'artisants qui la créa.",
    answer: "Qu'est ce que LU ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Cette marque est devenue la plus riche au monde en seulement 44 ans.',
    answer: "Qu'est ce que Apple ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Cette marque Japonaise d'automobile arbore un logo constitué de trois diamants rouges.",
    answer: "Qu'est ce que Mitsubishi ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Cette marque de vêtements originaire d\'espagne est connue pour avoir lancé le concept de "Fast Fashion".',
    answer: "Qu'est ce que Zara ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Ce puissant groupe détient les droits d'exploitation de marques telles que Star Wars, Iron Man ou encore Toy Story.",
    answer: 'Qui est Disney ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Petite marque Française de textile, elle se caractérise principalement par la vente de sous-vêtements pour hommes.',
    answer: "Qu'est ce que le split Français ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Pendant des années, son slogan publicitaire en faisait "l\'ami du petit déjeuner".',
    answer: "Qu'est ce que la Ricoré ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Cette marque a longtemps utilisé la répétition comme technique publicitaire en diffusant ses pubs et son slogan plusieurs fois d'affiliée à la télévision.",
    answer: "Qu'est ce que Juvamine ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "D'après sa publicité, pour fabriquer les produits de cette marque il suffit de mélagner du chocolat et du blé.",
    answer: 'Que sont les chocapics ?'
  }
];

export default questions;
